{
    "minecraft-version": "Phiên bản Minecraft",
    "java-version": "Phiên bản Java",
    "fabric-version": "Phiên bản Fabric Loader",
    "quilt-version": "Phiên bản Quilt Loader",
    "plugin-load-problem": "Không thể tải plugin '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Phiên bản Pocketmine",
    "bedrock-version": "Phiên bản Bedrock",
    "forge-version": "Phiên bản Forge",
    "neoforge-version": "Phiên bản NeoForge",
    "magma-version": "Phiên bản Magma",
    "mohist-version": "Phiên bản Mohist",
    "arclight-version": "Phiên bản Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Phiên bản CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Phần mở rộng 'AuthMe' thất bại khi đang tải và khiến server ngừng lại.",
    "pex-config-problem": "Cấu hình của plugin 'PermissionsEx' không hợp lệ.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Có nhiều tệp phần mở rộng cho cùng một mod tên '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' và '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Phần mở rộng '{{plugin-name}}' bị thiếu '{{dependency-plugin-name}} ' được yêu cầu.",
    "plugin-dependencies-problem": "Phần mở rộng '{{plugin-name}}' thiếu các plugin bắt buộc {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Phần mở rộng '{{plugin-name}}' không thể bị vô hiệu hóa.",
    "plugin-enabling-problem": "Phần mở rộng '{{plugin-name}}' không thể được kích hoạt.",
    "plugin-runtime-problem": "Phần mở rộng '{{plugin-name}}' đã gặp một vấn đề khi chạy.",
    "forge-confirm-problem": "Forge yêu cầu xác nhận của bạn để áp dụng các thay đổi và bắt đầu máy chủ.",
    "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' thiếu mod {{dependency-mod-name}} được yêu cầu.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' thiếu mod yêu cầu {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Có nhiều tệp mod cho cùng một mod tên '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' và '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Có nhiều tệp mod cho cùng một mod tên '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' đã đưa ra một lỗi (exception).",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' đã gặp lỗi nghiêm trọng.",
    "world-missing-mod-problem": "Thế giới đã được lưu bằng mod '{{mod-name}}' hiện đang bị thiếu.",
    "world-mod-version-problem": "Thế giới này được lưu bằng mod '{{mod-name}}' phiên bản {{mod-expected-version}} và phiên bản hiện tại của mod là {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Phần mở rộng '{{plugin-name}}' không tương thích với phiên bản máy chủ hiện tại của bạn.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Thế giới hiện tại đã được tạo/nạp ở phiên bản Minecraft 1.13 hoặc cao hơn. Định dạng mới không thể được nạp vào bất kỳ phiên bản cũ nào.",
    "old-player-directory-problem": "Máy chủ đã phát hiện thư mục người chơi cũ trong thế giới được lưu.",
    "command-run-solution": "Chạy lệnh '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Đặt 'stopServer' thành 'true'.",
    "configure-plugin": "Cấu hình phần mở rộng {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Cấu hình phần mở rộng {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Hãy cài đặt một phiên bản khác của phần mở rộng '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Cài đặt phần mở rộng '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Gỡ bỏ phần mở rộng '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Xóa tập tin '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Chỉnh sửa tập tin '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Hãy cài đặt một phiên bản khác của mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Cài đặt mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Cài đặt mod '{{mod-name}}' với phiên bản {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Gỡ bỏ mod '{{mod-name}} '",
    "aquatic-version-install-solution": "Cập nhật phần mềm máy chủ lên phiên bản 1.13 hoặc mới hơn.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' không thể thực hiện lệnh '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Một khối trong thế giới đang gây ra vấn đề.",
    "remove-block-solution": "Loại bỏ khối đó khỏi thế giới, ví dụ như bằng MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Không làm gì cả. Có thể nó sẽ tự khắc phục.",
    "chunk-load-exception-problem": "Đã có một lỗi trong khi tải các chunk trong thế giới.",
    "remove-chunk-solution": "Loại bỏ chunk có vấn đề khỏi thế giới, ví dụ như bằng MCEdit hoặc bằng cách loại bỏ tệp vùng.",
    "multiverse-load-problem": "Thế giới '{{world-name}}' không thể tải được vì nó có chứa lỗi và có thể đã bị hỏng.",
    "world-repair-solution": "Sửa lại thế giới '{{world-name}}', ví dụ như bằng cách sử dụng Minecraft Region Fixer hoặc MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Thế giới '{{world-name}}' là một bản sao của một thế giới khác và đã bị ngăn không cho nạp vào.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' không tương thích với phiên bản Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Hãy cài một phiên bản Forge khác.",
    "malformed-encoding-problem": "Một thứ gì đó (có thể là MOTD) chứa mã định dạng sai cú pháp.",
    "change-motd-solution": "Thay đổi MOTD của máy chủ.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Sử dụng danh sách trắng mà không có xác thực trực tuyến là không được phép.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Sử dụng danh sách cho phép mà không có xác thực trực tuyến là không được phép.",
    "disable-whitelist-solution": "Tắt danh sách trắng.",
    "disable-allowlist-solution": "Tắt danh sách cho phép.",
    "enable-authentication-solution": "Kích hoạt xác thực trực tuyến.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Một mod đang bị thiếu mod tiên quyết {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Thế giới của bạn đã được sử dụng trên phiên bản mới hơn trước đây.",
    "version-downgrade-solution": "Cài đặt phiên bản Minecraft mới hơn.",
    "generate-new-world-solution": "Tạo thế giới mới.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Không thể giải mã thế giới. Thế giới Marketplace không thể được cài trên máy chủ vật lý.",
    "mod-incompatible-problem": "Mod '{{first-mod-name}}' và mod '{{second-mod-name}}' không tương thích với nhau.",
    "server-install-different-version-solution": "Cài đặt phiên bản '{{software-version}}' của phần mềm máy chủ của bạn.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' cần có phiên bản '{{software-version}}' của phần mềm máy chủ của bạn.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' yêu cầu phiên bản Java {{java-version}} hoặc mới hơn để chạy.",
    "change-java-version-solution": "Chuyển phiên bản Java của bạn sang {{java-version}} hoặc mới hơn.",
    "ticking-entity-problem": "Thực thể '{{name}}' ở địa điểm {{location}} đang gây ra vấn đề khi đang chạy bộ đếm.",
    "remove-entity-solution": "Loại bỏ thực thế '{{name}}' tại địa điểm {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Phần mở rộng {{plugin-name}} không hổ trợ đồng hồ cục bộ.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Cài đặt một phấn mềm không có đồng hồ cục bộ, như {{software-name}}.",
    "type-client": "Nhật trình client",
    "type-server": "Nhật trình máy chủ",
    "type-proxy": "Nhật trình proxy",
    "type-content": "Nhật trình nội dung",
    "type-crash-report": "Báo cáo crash",
    "type-unknown": "Nhật trình không xác định",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod '{{mod-file}}' cần phiên bản '{{required-version}}', nhưng phiên bản '{{found-version}}' đã được cài đặt."
}
